[1040] 三 號 風 球 現 在 生 效

有撚用咩

😂😂😂